辭職遞左信之後定左離職日期 之後仲有冇得再提早走?

如果已經辭職遞左信比HR
但因為趕住返新工, 想問有冇得再賠錢改早個日期?

9月8！到時見！

畀代通知金係大哂的，掟低＄即走都可以。

香港地得一份工係唔可以決定自己幾時唔撈㗎咋

補錢係大晒
唔得既,試下流出自己段錄音話唔比走 睇下得唔得囉